公務員事務局已開始驚公務員罷工

係咁勸人緊守岡位
證明濕尻政府最驚就係公務員罷工

識驚都証明仲係人

識驚姐係代表罷工有用

真政府停止運作

除非你請蝗，唔係就一定有真香港人係政府做

襯未赤化曬
罷工

全港大罷工

推

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

溝你老母呀溝
平時就當公務員係condom
而家叫林鄭公開跪低認錯撤送中同暴動定性
再加立即清算全港30000個警察
先有得傾呀

元朗襲擊】紀律部隊首長聯合發聲明 稱堅定支持特首及港府依法施政

文宣： 紀律部隊首長稱堅定支持特首及港府成立獨立調查委員會

頂層同低層切割

商場港鐵隨時落閘殺人，咁危險，點返工?

證明做啱

公務員事務局支持恐怖份子發動恐怖襲擊？

與香港同行咪去遊行囉
on99

溝通係雙向, 但政府成日剩係發聲明無對話, 根本就無溝通過, 但就叫人溝通, 屌佢老母個個講鬼話

IQ180都會驚
唔撚係化
諗唔撚掂呀

兩個人嚟㗎

依家係邊個唔公開溝通對話? dllm 五大訴求講咗咁耐仲未回應
btw呀局長個名打錯咗

有錯咩?

推，姐係叫人一齊罷工，thanks for PR曲線呼籲公務員集體罷工

同行